呢粒魚油丸，一日比一粒隻貓食合唔合適？

魚油丸含量如下：
EPA180mg & DHA120mg

隻貓6kg 重

請教下呢粒魚油丸，一日比一粒隻貓食合唔合適？

早晚都ok

其實我都有上網查過，佢地 recommend 果個 range 都好闊，你同我果個份量都在範圍內

食魚油最好補充埋維他命e
如果唔係易有黃脂病

謝謝

呢度話一隻貓需要1~3 IU 維他命E

但係一粒呢d 藥丸，一粒就有200IU

咁其實平時佢食既食物（乾濕貓糧鮮肉蛋），係咪已經攝取左足球既維他命e?

呢度就話每日要2IU per pound of body weight

平時主食既營養係已經平衡哂個份量
加額外魚油應該要加返相應維他命e
維他命e唔洗日日食
一星期食400IU就夠
2樣嘢唔好一齊食

好的

我決定以後每日比一粒上述既魚油丸（每粒含EPA180mg & DHA120mg) 貓食

另外每星期比一粒200IU 既維E 丸比貓食

呢個量應該係普遍建議比貓食既份量少，但作為補充劑少d 總好過過量或者無

咁做 ok 嗎？

AAFCO建議用量係每g魚油配搭10IU維他命E
睇返你個隻魚油份量黎比

"每g魚油"係咪EPA+DHA?

如果一粒魚油（1000mg)內含EPA180mg & DHA120mg
咁當呢粒魚油丸係 1gram 定0.3gram?

1g
epa dha係omaga3
只係魚油入面其中一種成份
如果你一星期比200IU vit e
咁就一星期比2粒魚油

AAFCO建議用量係每g魚油配搭10IU維他命E
如果我一日比一粒魚油丸（1gram),一星期貓就食左7gram 魚油，咁即係每星期大概要食70IU 既 vit E,即係大概半粒200iu 既 vit e 丸

咁我就唔明呢個：
"如果你一星期比200IU vit e
咁就一星期比2粒魚油"

睇錯左100
你岩

可唔可以提供下個 source,搵唔到"每g魚油配搭10IU維他命E" 既 source